香港人搭巴士唔撚傾電話係咪會死

屌你老母完全唔覺得影響人？

傾電話無問題，其實細細聲 對方都聽到。
但啲仆街係愈靜嘅環境下 講電話愈大聲 成車人聽佢講。好滋擾

仲要唔係講廣東話果d特別大聲

開喇叭聽歌睇片果d仲仆街

如果我係佢隔離 我會係咁望住佢點頭 然後：係 係

一程車大約有二個人傾電話
果兩個人代表香港人？

夜晚收工想瞓陣都唔得

搭的士囉 你收工想訓教
我收工想同條女傾陣電話安撫下心靈係咪唔得呀？
細細聲傾仲想點？

屌你老母影響人仲大大聲 sd 信息唔撚得？

你係咪無女唔知收工咁攰聽到條女把聲係一種慰藉？照你咁講你都影響到我傾唔到電話，我都細細聲講，又唔係大大聲播片。加上巴士又唔係專for你訓教

成架巴士就你一個，你去搭的士囉柒頭

痴撚線 反智到一個點 唔好話訓唔訓教 點解搭個車要聽你講電話

自鳩私既極致 我一直以為係公共空間都應該以唔好影響人為大前題 原來而家部分香港人已經同支那人無分別 唔犯法就可以做啲自撚私既行為

其實係邊個點？
你老母個G點？

我已經慢慢變到嘈雜聲都瞓到了⋯⋯

老衲試過開大喇叭播妹妹你坐船頭

朝早坐車全車都好靜 就係有個啊叔手機開到勁大聲聽語音 真係好L嘈 屌你老味

樓主係咪無人會打比你？

講電話其實冇咩 d廢老開喇叭播埋d大陸節目先最拿命

打黎一定要聽？ 係車站講到車黎都收線落車再講 有緊要事講住搭車我會搭的士 有咩問題？點解嘈住人都唔覺得自己肉酸

你有冇開聲屌佢先